winter internship

想問係英國讀緊bachelor有冇可能唔defer咁返winter internship?

我都想知 有無人知

幫推

推